美股認真討論區 MCCLXXXI

開定...繼續討論...

** 連登指數及3大法人留倉會貼係本區Mewe，方便查閱

本區編年史/名人堂 （香港網絡大典）

本區Mewe

小西Mewe

小西FB

加強板雷公Market Breath website

tradeview version

ARK 追蹤神器

《方舟投資主禱文》
我們在天上的母：願人都尊契媽的名為聖。
願契媽的國降臨，願契媽的電動車馳騁在地上，
如同爆升在天上。我們盼望的升幅，
求契媽今日賜給我們，又求饒恕石仔拋售的罪，
因為我們饒恕得罪SH的人。
不叫我們遇見破壞性創新，拯救我們脫離短炒。
離開方舟的叛徒，定必受到地獄之火的懲罰。
因為坐貨、賺錢、移民，
全是契媽的子民，直到永遠。阿們。

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

跌少左

堆penny stock由-15-20%
變 -10-15%

推

派得嗰5k仲要分期派

留名

派半年

大家好
今日如果盤前hold到3864今日應該會去試3900

是咪免稅？

分幾多次？

1k/month

如果係支那寶優惠劵方式

買滿2000蚊送1000

點解今年得1萬免稅

仲要用電子錢包
又俾錢人賺
反正派過1皮，之前有晒資料
做乜唔索性過5千現金俾人

用你d錢支援新移民

On撚9

牌費加三成

破5%先加息

差餉變相多左

點樣套現？

每月買張apple gift card

仆街

趺完趺完啦 可以入市啦

？咁小

永續qe

減少左稅即係變相加稅
好彩小弟仲讀緊書

買iphone

消費卷買股票ok?

痴L線 以後後生仔連車都唔洗買

佢逐個月派$1000限一個月之內要用晒喎

可能到時百佳現金券85蚊都買到張

未講點派淨係講咗派5k 1k/month

你攞去學車啱啱好

08,09年幾多

期表現好差

得罪講句係好 好多搵萬幾蚊果啲mk 學人買車又無錢泊車 周圍泊到塞曬 渣車態度又惡劣

屌佢老母 人派錢佢派錢 派到我連買IPAD PRO都買唔到

每個月一張gift card咪得囉

學車收唔收payme?

五個月後買囉月供1k Apple gift card

無咩用 牌費佔養車成本好低 唔會減到幾多養車意慾

短期幾好我覺得
轉左做bullish range

美期咁早又鎔

姨係喎 可以用依招

起碼人哋買得起

咁去個carousel 賣野，自己賣俾自己，得唔得？

apple 收唔收都成問題

買架二手錢七咪幾皮野 之後個支出先甘

煙稅又加？

1000蚊 食一餐都無能左..

問題係未知佢用咩途徑俾你理論上搵到個平台收錢就可以左手交右手

仲未計啲仆街趁機加價

迫人買水旗

連一股tsla都買唔到

水𣄃咪又係加

咁我online 買prepaid card，再由prepaid card轉錢去其他户口，OK?

買啲易轉手嘅嘢
eg iphone 超市現金卷

Tap and go全面進場
debit card過返俾自己

一萬都有啦
啱晒mk

Er...琴晚都叫做買到

後生仔唔洗買樓買車

條街太多車,香港真係要人人一架車咩

我諗佢未必所有商戶/商品都包

V同MA好似有出prepaid card

幾年前90萬個車位而家都值2球幾

應該限商店加種類

牌費唔係最大問題
養先最撚貴
泊車又要錢 乜撚都要錢

7仔ok好似有得買

我諗一定有錢大媽 新界仔

誠哥搞唔起tap and go
成日覺得佢同payme先係本土野

tap and go咪ma debitseven同circle k有得買

本土還本土 柒還柒

今朝細心研究契媽既etf
有個小小問題
其實契媽算唔算買penny既龍頭

我都想 但香港學好貴

舊經其實都係靠xlexlf做火車頭
Xlb個strength都唔錯

其實tap&go唔差
不過香港冇人用debit card 啫

佢係 但你都可以話佢係價值投資 襯一間公司可以開始減低成本 可以大規模成長時就買入

打擊黃店？

指定商店消費
M記 扑野家 富撚 360 逼逼SHOP

真係敢收港女印花稅？

如果多舊經不如試下加啲小注saas
其實幾抵玩依家個價

但佢唔會買舊經
即係假設大貓跌，佢都唔會因為平而買
反而佢買既係未來

香港玩=自殺

美心

但變左8達通咁，冇得攞錢出？

我明點解唔派現金
因為派現金會有人儲起唔用，達唔到消費目的
若果佢限商店就政治目的

以前細個未出到credit card 成日用佢 但個logo真係好柒

增值payme

佢一開頭隻apps個觀感真係太柒 開apps load勁撚耐，之後每按一頁都係狂load,仲要打password... 我在OK比錢開出黎已經屌出聲 佢OK 個end device又在度load 痴撚線

攞去買crypto 輸咗都唔肉赤

月供gift card

PCCW都無心搞...............

咁黃店好多都有Payme & 8達通收錢...

越來越多人話驚契媽被loop死

即係入落T&G-PayMe-番自己户口？

OK 喎 買儲值卡

派現金比你拎去買股

我第一個支持唔好唔做

真係要睇佢咩形式派出黎同埋點樣用先知
不過一定有後手會拉埋其他野一齊推

平均成本廿零蚊唔打算加注

又溶了

佢買佢認為有得創新公司
如果大貓有新investment搞fintech佢都可能買既

佢唔分，我都仲可以買電腦/電話，依家每次1k真係唔上唔落，買日常生活野又太多錢，買電子野又唔夠…

而家搞the club希望搞得起

啲人heavy bet緊開關
我愛股都好強

每個月買張tap and go
tap and go 唔同戶口好似可以將錢射嚟射去

佢完全唔敢加稅

港女平均每日千另億成交? 調高0.1%咪好和味

留名睇d司機點屌佢

但消費卷咪一樣
我本身買日用品每個月1000既，咪用消費卷比左，慳番1000 可以儲起佢
所以同派現金冇分別，仲要搵電子支付合作玩埋分期，比人賺幾次手續費

政府消息人士指出，電子消費券會盡快推出，擬連續 5 個月每月派 1000 元，限月內使用，預計開支約 360 億元，行政費用 6 億元。政府消息指出，政府將會聯絡八達通、Alipay及 PayMe 等電子支付公司合作。

DLLM

最主要係要你裝we7pay同alipay姐

1000包交通費？

不如我幫你派 我收你5億算啦

有出無入得唔得啊波仔

又要加軍費又要得閒上繳

有冇人會借嗰8萬

車費加番

香港都跟風禁油車 屌 唔洗玩車啦

想辭職借錢

俾3億我我請100個人係佐敦站24/7咁派好過

少年股神狀況如何
係唔係清晒倉

ifc輪緊籌

窮撚學咩人揸車

係得香港政府咁撚反智
㗎新taycan一換一加埋option之後又貴咗唔少喇屌

根本唔駛驚

基本面不變一律SH

派5000等半年
每次派錢都係咁 等佢開飯餓撚死了

印花稅0.1》0.13

美國通漲率一直都谷唔起

裸辭又贏

號召wsb ptt一齊all out ark

【財政預算案】增加股票印花稅，由0.01%提高至0.13%

佢係要你一定要用佢5000

無買過港女

港女跌成點

其實想知熊市果陣佢會點操作

仲有3個字開市 北水ready

今次可能得

你掉轉，美國inflation / CPI index成日轉formula扮晒低過2%

Some critics view the methodological changes and the switch from a cost of goods index (COGI) to a cost of living index (COLI) as a purposeful manipulation that allows the U.S. government to report a lower CPI.

美國呢十年成日都低過2%，但係我住呢度買餸呢十年起碼貴咗一倍，住都貴咗好多，乜都貴咗

拎飛個下，都心裏有數等幾耐啦

加得咁小睇唔起我地？
加到1%就差不多

預算案料2021/22年度經營赤字逾1400億元

2021-02-24 12:41:55

其實佢每日rebalance，唔會怕熊市...
之前高位走TSLA、TSM，而家低位又吸貨

買1萬蚊俾1蚊變13蚊

股票加印花稅 388落地獄了

離岸戶口又贏

港女落地獄啦

咪玩啦

對散戶無所謂 大戶就......

證券公司表示 我哋會轉嫁比投資人

租左旅遊巴車去ifc

支牛肯定又加埋價

最貴好似唔係印花，前排一通入左電能，2萬都收左廿幾蚊

諗起都開心

係，唔野小，同埋好多fund唔坐貨過夜，好多炒即日嘅會執

美股唔好加稅可以嗎

一晚冇左20%

睇黎今晚又跌

上次塞紅隧太多人揸車 個個都話想加牌費

間間都要俾
支牛就會變成平台費+印花稅

個個衝去買美股了

今晚應該有逃生門

熊軍逃生門？

死了

塞車主因係班老細車多過 mk 仔啦

388 交易所費用一齊加 balance 番
升

窮撚玩車倒錢落海

有無睇新年果時屋邨同郊野公園泊咩車多呀

其實都貴唔小

咁有信心

有冇睇每日CBD泊咩車多

allin futu=大贏家
下次er又賺到仆街

淨係樓租唔計都俾人屌到傻

屌標題錯 0.1 to0.13 only

港股 66 823 誠哥之外就係388
唔計700外賣既話

我屎已食

今晚反彈未

你攞cbd 咁無得講啦但而家係其他area都開始越黎越塞啦嘛

咪得個幾日
平時渣車行 site ，班七人車先惡

明明係CBD倒塞出嚟
你睇下彩虹入去九龍灣同三幹老尖出口先

屌而家iqos加到530蚊條起

abnb聽日er

介喇 屌

港女

上樂天買完送番香港

日本真煙都都要525

388 -11%

我都係 話唔比國會d 人住就斬左

..戒煙有咩意義

過幾日震完倉就升架啦

港膠所跌11%破產未

煙錢可以買股票

食煙先有人生意思

MOX 可以收皮了

500k以上 0%

搵個淨係識炒樓既管數

咪就係

No smoke no life

過年前已經買緊600

呢個真

岩岩失去左人生意義

痴撚線

虛銀收皮喇

一早講左，波波係手足黎

我覺得人生都冇咩意義 最近好撚唔掂

傻鳩黎

港女拖低埋道期

買緊560一次入幾條

呢個真
生活好苦

西蛇好似都係煙民

龍門任搬

同你差唔多價錢

388崩鳩左

傻波真係想香港閪冧

呢個市場資金就算一成轉去美市都好似唔會有太大影響

係咪國家隊都開始頂唔住

Sony表示PS獨佔遊戲已成過去 會將更多遊戲移植到PC

Console末日

冇車要學

對港女好大影響

原來呢度咁多煙民

食唔到iqos
食煙油加真煙

今晚唔敢睇, 屌你老母

應該會俾班支那莊屌到暈

消費卷可唔可以用係電子雞度? 出下火都好

學左都唔想買啦
利 考到26牌應該會轉渣26

北水一齊沽

想死

可能支那莊落order呢

收割北水幾好笑

港股唔死邊有得同a股睇齊

莊做市成本會增加

同埋，大行推黑池交易搶客

好好睇

Who cares
Btw點解加印花稅呢個消息冇提早leak

電子消費券要每個月用哂佢 唔可以儲落下個月

我大game pass又贏

用GeForce Now 打機幾正 點解要比錢隔幾年買PS

受港股拖累 納指期貨跌近70點

好撚癲
財政司/財長出黎隊冧個市

十年大熊

想call call佢

唔係好明即係暴巴覺得如果港市有資金流入美市嘅話可能會令波動增加？

波叔今朝先諗起，臨尾加入去

洗左咁多北水推高佢 扮做好好景咁 波哥一野推爆佢

支那莊而家腹背受敵

加稅增加做市成本，引入SPAC變相趕絕埋啤榖

你用緊？

落返300接

渣緊

前兩個禮拜有提過 個個以為加小小

真係好癲⋯

+X現金劵

冇比錢 用台灣大哥大 依家免費每日可以玩一粒鐘

hs係咪有千跌既節奏

388應該要買

輸港幣既時候係日頭，輸美金既時候就係夜晚

係
美股post好多煙剷

真比我都轉場

買八達通cashout

bitcoin可以24*7

有冇咩睇法今晚可以點玩

二手車價升左未 放緊嘅又會唔會封左

我指班大户以後可能玩黑池，唔經港交所，唔俾印花

納指唔對路

你還有ipo

係少少

350要all in

個時好似講加多0.1

共產黨打到你

港女關你撚事咩納dee

做官都幾爽
要個市 升就升 跌就跌

波波真手足！藍皮黃骨

你一年咪又係續一次牌

所以console一律只買老任
全撚部都唔會出pc

納100有中概

權>>>>>>>>錢

今晚一係千升 一係千跌

開市掃貨

大勢所趨... 仲要加稅加牌費

諗緊買switch

納期又咩事咁大反應

點知橫同妹

我唔煙唔酒唔callg唔賭

世界末日講呢d

我都係咁諗 儲起佢睇下買dyson定買電視

每月1000拎黎搭車？

今晚又可以用sqqq搵食

盤前蟲

388暴力拉升

波仔發癲未傳到去美帝？

1000真係好撚少 最衰係要月內用

我想用黎買電器但唔知點派

本身係0.1%嫁喎

掃美女?

我正股no孖都重傷
200%孖/ 全call個班應該看破了紅塵

見香港加稅 驚美國又加

我想買CPU
不過到時一定冇貨

支那寶

湯埋你一份

又一棍
大家頂到幾多棍

陳笑恥on99死臭閪 仲想全禁加熱煙

今次9up唔好當真

波波又送錢俾支付寶，屌你9988 唔千升

1000$直接比我找卡數好過啦

金鋼不壞之身

美股目前則毋須繳付印花稅

納dee準備穿幻3

條友係咪同黨玩野

拎黎食牙活都得掛

班狗官敢同黨玩野咩

幻二之約

做運動啦
又貴又唔健康

人地都要諗 要研究
話削弱散戶投資意欲 怕散戶唔敢投資儲錢

納dee真係

耶撚早2日話諗緊

茄汁雞胸紅飯

今晚加

重建太陽神教

1 hr

日月神教

唯一得著就係跌市唔好手多多
由佢自己跌算
一定左一巴又一巴
明明已經衰過幾次
今次直情print埋出嚟痴喺電腦台
都可以衰on9
睇嚟真係要del app

忘巴
一個星期輸左成20％
不想做人了

教主睇好？

乜撚野黎，穿越牛熊

有冇人見過我教教主

咁正常的 免費... 比錢好似都有限時

QQQ315冇開到call 我係傻散

上左IFC出家

做得忘巴教徙
就要有信心走得快過忘巴

民主黨好似要搞金融交易稅

琴日put咗定ching咗chong

一晚20%

唔賭入黎做咩

升多啲好啊 我都想揸車揸到可以贏錢唔洗折舊

教主二五

Ge NOW搞唔起的
比錢排隊打機係on9

係咁有邊個國家唔係咁，如果琴日鮑鮑話加息都會直落地獄

明了
但唔經港膠所會唔會推唔郁個市

美股閪冧上黎真係CLS
說好的成熟市場 世界第一大國呢
比返D錢我

唔怪得港膠所暴跌

而家拎翻個本都心滿意足，幾時先反彈呀屌你老母

港股係咪可以買中電了

2800又贏

所以唔好咁開心講咩轉場...

我納又倒水

11%好少姐

求下佢地唔撚好on9啦
再咁玩美國經濟會玩完

屌 加乜撚稅呀 以後仲點炒呀！！！！

但首次登記又加15%

港股拖低美股

揾番侵黎做啦

清咗

屌 加乜撚稅呀 以後仲點炒呀！！！！

#71 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
美市gg

我係香港人呀屌

左膠就係on9行頭

會ban on9野既共和黨收左皮

time heals
擺返一段時間 都無辦法

捱到去2024，睇下侵會唔會戰勝歸來

佢放左咁多水 總有日要收水 等你萬萬億聲QE咁開心

香港2手車唔值錢 養車成本太貴

有冇人可以話俾小弟知下個戰場係邊

沽期都唔夠對沖

我啲call琴晚尾市領跌

侵連任原本係想搞全民炒股

只有ipo全落袋既野 袋袋平安，穿越牛熊

咁搞法啲錢又過返哂去炒crypto

rip今日繼續熔斷正式跌穿ma50

我睇好中青代多啲

NQ 崩左

過到2023 GOP蠃到先算

尋晚都係度

做定心理準備

今晚又可以開Put執石 垃Q跌夠未

真大戶黎

等堆佢出pro版先，好似今年出

屌又跌

羅素肯崩未

如果民主黨keep住閪，共和黨比少少力都睏贏

見到朝早出面d post話撈低 都知瀨野

再黎一棍滅世棍

入fuck教有咩條件

彈翻起short 翻幾張細期

覺得唔好太高估班美國佬

每日準時一點至九點又係淡淡打飛機時間

今晚美股大跌了

ft撚又要睇住d錢跌到9點

尋晚我都撈咗試水溫

呢排係熊軍主場

俾我走左先跌得唔得

早棍都好

原來係咁玩

western union

Ture
Lefties 植根太深

買完安在家中睇暴風雨

全都玩完了

正常都撈既
尋日開市果下

下屆就anyone but republicans

你真係執石執上癮

489已經DL

好易左一巴右一巴
利申 無技術 坐正股

叫身邊d人賣樓all in 真係free money

ford呢期好穩

etoro 撚表示要睇住佢跌到10點半

然後10點半準時死 ser

差啲all in 佐

睇388 post 笑到仆街

今晚又要掃ifc安心出殯

仲諗住落450

pins都幾硬淨

我琴晚開市冇睇到 V哂上去
得番自己on99咁企係到 唯有執石搵下鎂

3800 咁插法，唔買太陽能住

教主

升番啲啦

SQ今晚又插10%

未買已經反手

而加去定

反手快過石囝

豬死了豬死了

等睇港股收市美期扯返起

今晚繼續彈

今晚put佢啦

幻2 gogogo

就咁睇今晚係可以開倉

Manu 又升
唔通真係伏定等 unlock

入 SI 好定 MSTR 好

Tan唔係資金流出咩點買

琴晚有冇ching開市long 咗TSLA call
想拜一拜

無啦啦put佢做乜鳩

叫左大家望多幾日先

SI有西蛇加持 我就會簡佢

而且市值低

分段加返倉永遠係最好做法
無人估到個底係幾多

波叔講野無啲氣勢 抵跌！學下j Powell啦

其實無任何股災/跌市訊號 冇資金避險

鮑子又講明唔收水 呢d位好難再跌

maybe

到時 black woman lives matters
點都贏

不要再説了

無簡體字人地點幫你㩒離開

實大把人拎失業救濟金8萬入市free money

波叔話有聯匯 同team 嚟

仆街，波波咁玩法，我港股ipo點高息套電

波叔果個係基本法腐乳 鮑叔想佢企開少少

一日一個月糧

國家滅貧唔清你教

全面清貧小康

但係有好多驚都無

加入左清倉派 恐懼全沒

奶野

SI大船(準備沉)

納指 幻 2 gogogo

冇哂貧窮人口就冇貧窮問題
又贏

扶完再滅既野識條鐵

買 console 係貪方便同平

今次真係vix(恐慌）

好期待今日又跌幾多

好在果斷清倉 勢已轉了

平過張顯示卡

而家清唔驚左一巴右一巴咩

石仔要2000石港樓下嘅電容mic
請各位大師出招

沉喺邊 ？

又要哭喪

多人上自然沉

今晚仲唔係我41.5加MAXR既好時機

而家都開始玩發債啦

煩緊long vix期定short nq期好

琴日就話債息升股市熔
今日債息跌 股市又熔？

何方妖魔如此奇恥巨乳

又真 。。

轉勢?

煙油好傷肺 食加熱煙啦

又做乜鳩呀

盤前定盤後ER

齊上齊落

咁佢岩岩出冇耐姐

日日熔重回三月

Maxar Technologies Inc. is expected* to report earnings on 02/24/2021 after market close

星期五走左半倉 星期一手多 入左d short put 都好傷 琴晚彈完清剩dis

SQ都特價 因為唔出guidance而俾人沽

聽朝仲有TDOC

short put我真係唔敢開 冇錢接
玩BB就得

Alicebambam

爆硬

第四個IG

石仔錄歌俾大家聽

我獌威武

傻石唱功唔係咁掂
你聽埋我果份

其實契媽一早叫人留現金 我就唔信佢自己會唔留啦

SQ 反而覺得麻麻 相對之下覺得 mstr 會更好

不過屌琴日唔記得咗 SI 酒咗去入 mstr

原來港女千跌

manu我會選擇去hkjc進行交易

幾時先有聯賽冠軍

落地獄

支持

SQ有正職 有ARK入貨加持 風險程度係唔同
MSTR純btc 倒不如去買btc 仲可以24/7交易

佢依家話無mic唔唱啊想聽都無得聽

Canopus巴上水
姐係hold唔到3864了
大家睇路

61了

正職今晚咪又係跌10%

可以放的話 不要Hold

要睇上網快唔快村屋L 就gg

唔係呢個dem

我

都係嘅 畢竟我琴日都係純粹見到 mstr 同高位差勁遠所以買 我本身都想就咁買 btc 但好似易入難出

建議轉用Starlink

有工都想借

3,859.62 -18.38 -0.47%

啲人仲睇港股啱啱起步
屌你而家入R波

無工返先借到

牙石唱得唔難聽仲想點平時on撚99成個m額傻閪白卡佬咁 依家正正經經唱歌你聽 值得挽留

直覺覺得又會有大把廢老比人呃

High risk high return
1日可以上落20%

成交量唔算高
仲未係好多人注意到佢
啲youtube 財演都未講佢

無返過工借唔借得

港女牛短熊長

齊來幫助石又唔係要你籌旗買mic

玩港股不如玩A股

點解返工冇得借

Hang Seng Index
29,625.92 −1,006.72 (3.29%)

波哥係咪手兄來

有工有得借我都想借

triple S
SQ SE SI
唔知點輸

大戶put咗 fat fat

其實都ok呀 唔好咁高要求啦

澳洲指數🇦🇺 - 🔴Closed
🔻6,777.80 | -61.40 | -0.90%
日經平均指數🇯🇵 - 🔴Closed
🔻29,682.00 | -474.03 | -1.57%
韓國KOSPI指數🇰🇷 - 🔵Open
🔻3,005.29 | -64.80 | -2.11%
台灣加權指數🇹🇼 - 🔴Closed
🔻16,212.53 | -230.87 | -1.40%
上證指數🇨🇳 - 🔵Open
🔻3,552.60 | -83.76 | -2.30%
深證成指🇨🇳 - 🔵Open
🔻14,926.37 | -316.88 | -2.08%
富時A50🇨🇳 - 🔵Open
🔻18,604.65 | -578.85 | -3.02%
德國DAX指數🇩🇪 - 🔴Closed
🔻13,864.81 | -85.23 | -0.61%
倫敦富時100指數🇬🇧 - 🔴Closed
🔺6,625.94 | +13.70 | +0.21%
道瓊斯🇺🇸 - 🔴Closed
🔺31,537.35 | +15.66 | +0.05%
納斯達克🇺🇸 - 🔴Closed
🔻13,465.20 | -67.85 | -0.50%
標普指數🇺🇸 - 🔴Closed
🔺3,881.37 | +4.87 | +0.13%
羅素2000🇺🇸 - 🔴Closed
🔻2,230.16 | -20.92 | -0.93%

日，韓free fall中

想問吓如果我想入貨 但又想等靚價唔急住宜家入 係咪大可以開張short put 接到當入貨 接唔到就當賺期權金？

想聽

Yes

真係日日跌

數字巴識貨 一齊加入護石ok?

希望消費券可以拎嚟買果果phone

ops

又溶

叫佢唱多幾首先

今季啦
利申利狗

又再鎔過

有冇人唔過半倉已經諗住唔理

琴日孖爆接刀個啲睇路

港女決堤咁
印花稅已經唔關我事了
冇玩港女幾年

仲諗住今晚美股會彈番少少

每日月一千派五個月

呢次回調真喺勁過9月

納Dee今日跌穿支撐就...

琴晚每張百度輸$1000
Ai又係
痴撚線

回報好過 hkjc

當我sp pltr 20蚊 最遠嗰張大約7蚊
咁如果真係比人行權 最尾每股變相就係13蚊成本
我有冇理解錯？

幻2之約

金融波波浪

菁蒼派已成最大贏家

唔識答你 IV好似有影響
等高手解答

全倉 btc 算

依條友 郭杰瑞 為左奶中國D人仔真係完全唔要面

回到幻二

gift card
希望唔ban

點解我無理據地覺得今日會好啲
係咪到傻左

收到風係攬炒派黎

識玩

果果升呀

L子繼續陪你 幻2之約

真

納dee都棍落了

今晚開市升一升比我酒ok???

今晚可以早啲瞓

今次熊軍真係惡過鬼

琴日爭啲俾佢震酒

美期閪跌關事嗎

睇下港女收市之後彈唔彈返上去

大盤跌你估有得走咩

死鬼佬唔識炒股票的

沽隻1號仔 屌你洗唔洗咁硬

係，但如果穿13蚊就開始輸錢
張put如果跌價又唔想接貨都可以提早平倉執石

你對唔對得住你個名

沽爆佢老母

唉 今日請半日假早啲去排隊

冇 但遠期有遠期嘅風險所以先值呢個價

尋日259食咗一半SQ
唔知有冇錯到

真係唔似回調

6000之約

轉向

似崩盤

屌納dee又壓力測試幻3
琴晚啲SOXX又死過

可以落Put了

港股黑天鵝？
leak都唔leak爆咁既野

mstr 好似都係 但係理念上嚟講應該 si 好過 mstr

玩完

1987黑色星期一翻版
由港女引爆全球股災

其實盤後升幾多都好似無乜意思...去到盤前又係用返收市價去開始

係

納dee又1%
睇嚟真係熊啦

拖累埋美股

DLLM 頭也不回

牙茂整餅引發全球股災

波波其實就係你?

琴晚散戶孖盡補晒貨
今晚仲有幾多購買力定一齊不問價斬

波波帶頭攬炒

1987年黑色星期一是指1987年10月19日星期一的股災。事故發生在香港，向西傳播到歐洲，在其他市場已經持續大幅下滑後襲擊美國。

琴晚撈貨未走既，今晚都要輸了

真係開始有啲想斬，好似想轉熊市咁款

3750

咩事

出面好多人講緊
,果果sing

呢個建議係咪好好 你見我從來只玩美囡

尋日依個時間納期咪大升緊，都唔代表咩

今晚又要做雞

rh&s右肩formation failed

1987年香港股災是1987年10月期間，由紐約華爾街引發的全球股災，導致香港股市下跌的事件，恆生指數在這次股災一共跌了四成。

慘到

應該真係未跌完

美爆啦

會有咩風險？

琴晚intc 我都忍痛走埋

黎緊再跌 就玩停版

波叔發動金融地鳴 踩平全世界

做雞都唔得掂了

琴晚INTC同MU已經算好硬都跌到咁，想像唔到其他股如果冧市會點樣

快D斬
唔斬唔識升

美帝亡國了

1113

NQ個支撐咁硬

日日跌 邊度硬

Smoke weed

等9點清倉del app

有支撐

有得咁玩 咁我個個月爆買apple gift card算

屌佢老母 派得黎 iPhone 13都出

等緊逃生門....
咁搞法無兩個月都回唔到...

賣ifc 頭位飛
有意dm

3月我之前話西冧其實我唔想
雖然仲有8萬美cash

含撚了 pre market 不問價清正股

有無接飛刀

奶共奶到出哂面,又係美國拍d窮人宣揚美帝人民好撚慘,廢閪一個

琴日加左倉

你肯潛水未

琴日咁多人買貨，唔似散户買得起今日真係會跌？

琴日短炒左轉tesla

全call dis Mar

靜plz得返呢幾隻綠色

完全無利好消息

期冧

做咩者
升跌都唔想見到me

見呢度咁撚熱鬧就知未跌完啦

尋日640接tsla
今日睇黎要搵位放左佢再入

你潛返1-2日俾我逃生OK

3月個po 1個鐘無人覆

1000 蚊, 5月俾你

冇咪岩, 收貨先
到有利好就爆升

歡迎500tsla

納DEE又黎

開始多人

跌足成個星期

600 蚊放3個月都上900啦，怕條撚

NQ再次挑戰支撐

誅死我了

+1

有位食就食左算啦

Btw當年大佬飛fvrr出事係咪就係衰喺sp?

好恐怖呀

阿波乜睇到自己咁重要

化身死神比人排擠

640都放?

一嘢加13倍
哪來的自信

慢慢溝

應該唔得 但你去7仔咪買到

有d巴打真係熊市先出現睇跳水

6xx tsla 放左一定後悔

大市每日閪冧原因一覽:
1. Canopus上水 ✅
2. P巴gel頭✅
3. 石仔唱歌✅
4. 澳仔做好✅
5. 暴巴死神圖❌

5中4
今晚爆跌屠殺全倉教

琴日入左成手put無同你地講

就算明天發達國家全打完疫苗，傳統經濟就能一夜復甦起來了嗎？始終傳統經濟再爆發性的復甦也都需要時間，復甦股一下子Price in了一到兩年的股價必然會有有獲利盤離場，回到下跌了20-30%的科技股上面。而散戶轉身的速度永遠不夠資金快，與其跟著資金炒復甦股，不如坐好等炒底加倉的機會，靜待3月中下旬－4月資金回流。

這裡有2點需要注意的，第一是疫苗的效果，現在還有很多的不確定性，阻礙經濟復甦。第二是科技股這兩天的跌幅不太正常，資金惡意洗盤的可能性很大，拿不住的就割肉，轉到復甦股，早晚會再被割一次。

我都覺得MAR果堆升得太過痴線 好似預前左兩年咁

3成姐

正解

$納斯達克100指數主連(2103)()$ 玩股票首先要心態好，別一跌就慌的一批，買股票要自己有主見！不要聽風就是雨！比如我吧！去年投了15萬，聽這聽那的，最後虧了5萬！後來經過自己的摸索和學習，有了自己的主見和策略！最後把剩下的10萬也虧掉了

支牛copy
笑撚左

apple應該會出優惠/有方法cap你嗰$5000啦

個人感覺航空個堆都price in緊

知道納巴

今晚tesla係咪準備見5字了

笑

暴巴晏d就貼架啦~Bingo

未有武漢肺炎都係160 宜家飛都未飛得 已經番到去咁.......
太OVER啦

可以咁講
係衰唔夠膽接貨 佢之後講過開孖接到的

如果今日再一波插10%我應該開孖接當day trade

今晚會唔會穿埋100ma

有了自己的主見和策略！最後把剩下的10萬也虧掉了

388 如果落400就好

好 你一陣set 644 我食左佢

散戶panic sell
大戶接貨
升番晒傻散又即刻追貨
大戶放番哂

錯晒啦 無食晒
今日235

落船我又要改名

暴巴買左tqqq call wo

淡友都驚

唔應該對個市咁有信心
難得轉燈就應該賣左先
又上到一堂

難度咁高？

大膠巴啲操作靚到

你係邊個。

今晚再增加現金比例

因為D 貨跌到仆街

前個月先430定450

係咩 暴巴暴力救市，救埋港女得唔得

大戶ai操盤,洗咩人手搞

鮑鮑打開口牌都彈唔起都知要走

如何增加現金比例
入錢先係王道

唔太敢去追 覺得好有接火棒FEEL
宜家科技股咁殘 簡D好公司好似合理D

開孖接真係傻9先做
你諗下佢插落黎已經-你10/20%
仲要一下買幾千股leverage倍數上升
講就緊係天下無敵，實際上根本唔會work

就黎月尾, 又派期權金可以入錢

酒店銀行唔同

要對SP有信心

洗撚
而家晚晚自動增加

唔好話我唔提大家
3月9月10月1月回調
道指都係跟住納指相應跌
今次道指仲未跌
今晚先係開始
回調就緊，坐穩喇
(上星期已清倉，得1x％貨)

屌佢老味拎唔到波仔啲錢

你一兩張就冇所謂
人地令狐沖一做做廿幾張

無限roll倉

點會拖累, 港股麻撚煩, D 錢咪去美股

當我最差既情況係咪跌穿13蚊先接到貨？又或者穿13蚊但又接唔到貨又冇錢平？

酒店唔敢講 未來加息一定利好銀行

仆街琴晚做撚完趙雲今晚又黎

所有股票市場總值歸0吧

最多咪唔去獌城買樓

fvrr果下咁樣插落嚟再v彈 真係大戶割韭菜

其實係咪應該玩 spac 算

spac都要坐得

返工對沖

你本身預咗買100股正股而你又夠錢買嘅話
用SP入貨係零風險 唯一唔好處係突然爆升升幅你唔晒

點沖, 三日嘔突

諗緊不如 btc + spac

點解回調但道指未跌先?

係做左都唔好走上黎呢度講呀
香港人最鍾意睇人仆街
呢度咁多大戶

每日一個月糧要返幾耐

琴晚我幾張百度 ai 我都接到
但真係唔敢 忍痛平晒
sp到價真係好大壓力

SP 50蚊

消費卷wor... 仲應該要裝app先派

v番啦無事啦

學多樣野
分段溝 唔好一炮過溝

打三份工

明白 thx
本身就係想加倉pltr 咁樣好似抵玩啲

頭先你話hold到就升,點知即插wo

Restart所有嘢重新嚟過

兩大垃圾

黨政府派8萬

最緊要美股時段返工, 減少操作

琴日已經咁講
同科技革命同埋生產力作對 程度幾乎bet against us
依家tech水位高係啱 但唔代表係要棄晒船跟晒風去炒舊經濟
炒左4個月舊經乜道指都3萬 依家先上船太遲
依家全水浸兩邊估值同樣高估 所以我睇仲有得跌仲會拉埋廢老落地獄
口講舊經濟琴日d tech一跌個個衝去接係有原因

唔關事
依隻野太細成交，人踩人打穿晒所有止蝕盤
之後掃上黎都係一樣

呢3日嘔左2個月糧
點解贏錢咁難輸錢咁易

但錢無得退

vcp 喎

3點半左右就會開始棍插

想拎個8皮cash去玩

祼辭

尋晚同女朋友傾電話傾到訓冇得操作

連埋我個銀包一齊 restart

跪求白卡一張

cls

re:從零開始的股票市場

橋水入咗JPM 點都唔放啦
銀行股防守力冇得輸

每日劇本會持續到幾時

Re:從零開始的戶口數字

原來宜家仲興講電話
唔係用whatsapp signal?

本身都想辭職
佢依家又比多個吸引之處我辭

Spac尋日滅世咁滯

債息跌緊個市都無反彈
可能大戶已經有共識收水

果8萬真係好抵借 就算咩都唔識齋借8萬放落契媽到5年 還既時候拎返出黎都正

轉生為閪跌子又怎樣？

USB 菲比斯概念股
上次清咗 我等回調再入

鼓勵人唔做野，幫助提高失業率

買跌>買升

調整倉位 入咗通訊同能源

BREAKING: On Bloomberg Radio just now, ARK Investment's Cathie Wood said they bought "a lot " of $TSLA today.

所以專心買半導體 同 網絡安全野係岩
依堆下一波應該會彈得番起

歡迎加入羅素空軍

過氣股神 不了

今晚再跌再買
臭雞ark好快成為大股東

你等45左右?

所以咪入

47同43兩個底 分批入

廢老點解同trend 作對？

羅素一爆應該好壯觀

分左幾注現金 急跌就溝一注

最多8萬元，年息一厘，還款期最長5年
一年8舊水息

納4H inverted cup noodle?

準時還仲要唔收息
真係free money

好耐無見過個倉有野綠色

越遠嘅未來
咪越多未知風險
真係升硬咩

掟曬落廢老brk 到都有賺

全民借grant loan

Oh shoot
sqqq call

老巴講過premium of distant options is often overrated
所以佢有做6/7年期既sp

係咪無睇以色列數據
當然你可以話美國d karen 唔肯打針咪有變數

契媽呢舖比人針
班華爾街大鱷唔狠狠地報復契媽一次
未必會收手

小心廢老股sector rotate返科技股
兩邊一個升咁癲一個洗到傻

人地老美失業就派錢
香港就借錢
dllm 根本唔俾機會香港人發圍

US 500 Contract

3,859.62 -18.38 -0.47%

點解hdb 會跌

今晚仲唔係繼續買買買既信號

今晚入soxl

Ark都賣果果

今晚邊個諗住跟我一齊入SOXL

拆股實升

今晚又會輸幾多

今晚跌鳩硬,唔跌我切乜都得
根本依家個市就係9月頭咁,大家有排捱棍

契媽話sp500有一半都係阻住地球轉,唔知辣興幾多老屎忽

盤前-6% ,盤中-19%, 盤後 -25%

P蛇想入宮？

契媽咁搶口既咩

見底未

咁就有保留

一半阻住地球轉係真

我話契媽個portfolio有一半都係bubble，time will tell

P SIR今晚叫唔叫雞

有無call g...

唔巧咁

8皮講真捱到幾耐呀
On9政府

SOXL呢啲有冇drawdown都入得啦。半導體永動機你以為講笑㗎？

soxx 幾時一齊拆 一股好貴

依幾日老美閪冧已經好嬲
今日睇埋柒波D 野

真係屌你老母

要還呀屌你老母
年尾同我還一皮先

遲來的股災，今次道指跌番24000可以嗎？

SQQQ SDOW VIX 擺頂

Hi

都好呀

得佢做到啫
普通人邊有咁長option
佢同銀行otc自己度身訂造

借錢都on9
攞綜援仲有1.5糧

V 番冇事啦

跌到落119 真係堅廢

P蛇金口一出期就跌停

隨時港女一收市美期就升返哂

高人工失業嗰班呢8萬根本幫唔到生活所需
低人工嗰班呢八萬分五年還 其實都佔收入10％
對低收入嗰堆嚟講其實都幾大壓力
當然借嚟唔係攞嚟幫補生計嘅就最好有咁多借咁多啦

連美國佬都想睇P sir 切J

笑左

I see hope

借黎做乜
借.....冇鳩用

用我個case黎睇 我最大既風險都係跌到落0蚊先接到貨 硬輸1300蚊
但我本身都預咗20蚊入貨 咁風唔風險都唔太影響啦唔係咩

借..........借黎做乜春
諗極唔明

借黎炒股

澳蛇借咪多8幻淡軍

少做少錯
跌市捱到就捱, 盡量唔好亂賣野走

港女收市之後先係戰場

你想廿蚊入貨 即係睇好佢
點解唔直接入場
定係你做好短期

今晚再跌我就DELETE APP + 沽到0 MARGIN + 退出連登 + 永續叫雞
2030年先返黎睇我D EV股,EVTOL

買曬中電都好呀

潛喇大佬

叫雞叫到30年 吊鐘molamola

挽留

其實大家知唔知我牛皮熊嚟

1% 呀
不過真係少ge

政府消息人士指，消費券較現金發放計劃複雜，估計籌備時間會長，估計一年內才可推行。

準時還錢退返曬啲息

又唔係一定要入，有靚價咪接
當我sp入貨，升我賺唔曬姐但跌有buffer比我頂喎

痴L線 洗五億都要一年 執撚左佢啦屌

借爆個8皮先

屌
屌
屌

買iphone14?

4幻買ark 4幻買brk 仲有窮人既？

借嚟投資嘅咪冇問題
如果借嚟生存嗰啲就應該死得

美期開始無視港女

原來P蛇係鍾生

正，波叔玩攬炒

果8萬 比移民撚用 就岩
移民前2，3個月辭職 執野 安排
順便申請呢8萬 一走了之

準時還會退利息，即係0利息

其實我唔係好明個概念

其實點都會有D cash 係手, 點解仲要借黎投資?

等你救命真係死得

直接搞冥府消費卷好過啦咁

得個8萬。。。